點解你覺得你係天堂有位啊？因為我做好事啊

睇返佢兩年前同bbc做既訪問 仲話會比希望後生仔
Ps 條問題係片尾 英國記者係咁串佢

岩岩去錯台sor

推比林鄭睇